到今時今日 都未知點解會有呢個post

五毛狙擊手同關愛座hunter究竟有冇做過愛?

到底係咩一回事？

光明正大又點會開分身

為錢去大陸做野
又開分身
比廢老打又淆唔敢還手
新式左膠抗爭？

你兩公婆耍花槍返屋企啦

。。。。。。。

誠意邀請五毛狙擊手#38523星期日2018Nov18同我一齊光復東涌

咁即係有冇做過愛？

去比廢老打都唔還手既左膠抗爭啊？

關狗呢

講多過做
垃圾五毛底已淆

比廢老打唔還手叫做？
左膠底已露

。。。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。

。。。。。。。。

。。。。。。。。。

。。。。。。

咁鐘意推舊post
推囉
垃圾大陸間碟關狗